Natuurlijk was het voor mij interesse om hun land te kopen voordat ze de ware waarde ervan ontdekten, maar helaas had ik geen kapitaal waarmee ik dit kon doen.
Ik nam een ​​paar van mijn vrienden mee in het geheim, echter, en zij stelde voor dat we rustig en in het geheim onze eigen kleine werkten storting en dat op deze manier we het geld moeten verdienen dat zou stellen ons in staat om de aangrenzende velden te kopen.
Dit zijn we nu geweest doen voor een tijdje, en om ons te helpen bij onze operaties wij richtte een hydraulische pers op.
Deze pers, zoals ik al heb gedaan uitgelegd, is uit de orde, en we wensen uw advies over de Onderwerpen: We bewaken ons geheim echter heel angstvallig, en als het dat is eens werd bekend dat we hydraulische ingenieurs naar ons toe kwamen halen huisje, het zou snel onderzoek oproepen, en dan, als de feiten kwam uit, het zou afscheid nemen van elke kans om deze te krijgen velden en het uitvoeren van onze plannen.
Dat is waarom ik je gemaakt heb beloof me dat je een mens niet zult vertellen dat je bent vanavond naar Eyford.
